【網上抗爭，冇被捕風險，連登仔支持嗎？】今日TVB洗版 - 廣告大戶"瑞一寶" (9 Mar)

🎖戰士留言貼堂🎖

親共帖文=/= 廣告商帖文

TVB戰線戰績一覽：

【永久抵制精選@9 Mar 2020】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

瑞一寶

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

多謝巴打咁有心成日提我地做任務

多啲唔同人回覆，我會再有心啲

支持

可能其他人一見到個post就直接去做任，唔係度回覆

做任務呀

#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 觀塘《抗暴之年》放映會 ()】
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 西貢《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 光明公園 ( 萬宜遊樂場 )

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 東涌《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 東薈城噴水池
備註 : 請自備口罩

哇 個包裝好撚支那FEEL

夠鐘睇2月29日

push

佢哋Del留言

推 done

LM

ok

兒登仔成日掛住批鬥
Tvb任務就長期得3位數的人做

利申：我除了做任務仲會 喺youtube宣傳

推呀

PUSH1

PUSH2

PUSH3

p

pq

我都係睇完先推post

冇眼睇

加油呀，其實樓主每次出post都有幾百人去做任務

On9無線用埋大陸字
視佢老母頻
報假新聞都算 仲要用埋垃圾字
咩撚野電視頻道
屌 我嬲到熄電視 唔俾老豆老母睇

FB, TG都有幫手

已舉報 一齊加油

推，繼續做嘢